不要說催淚彈，試著說化學武器！

文宣最重要既係字眼如何感染更多受眾
醫生記者會講到明催淚彈係化學武器
警方無差別攻擊
甚至一開波就使用最高化學武器驅散根本不合情合理
殘留致癌物質會影響區內市民

我地要求警方交代使用化武準則 同過期化武影響
要求警方對區內市民健康交代！

CCTVB次撚次講催淚煙添，屌佢老母

必須要為此武器正名
化學武器後遺症
記住 係化學武器

國際禁用的大範圍無差別化學武器

根本就是化學武器

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,613/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 01:36）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

化學武器

丶

Push